位不是咁上的（請睇圖）！！！！！

推

地球毒瘤

人渣嘔心，中共只係用左22年 就係香港培植左一堆垃圾